覺唔覺D同事痕手信痕到出面好核突??

真心office 工D師奶痕手信痕到出面好核突，老細係日本買左舊西瓜返黎就即刻周圍同人講話老細應該會請大家食。
點撚知原來老細切黎俾班friend 上黎食 ，佢就即刻周圍唱老細小家，又話人孤寒。心諗，人地一定要請你食咩?

office 工D師奶真心好撚肉酸

痕你老母

搲

出樣啦 講咁多

聽過閪痕鳩痕未聽過同事痕手信痕

樓主唔幫下人

1999
屌你老母
痕咩撚野

邊個係D同事
噉ABC同事呢

覺唔覺得字都唔識多個既連登仔開post 一樣好核突？

睇到都覺得痕

Sorry 囉

C9正唔正先

有汪阿姐咁正